好耐冇拖過女仔隻手

好掛住嗰種柔軟嘅質感

唔要呀